韓國電影幾好睇都好，韓劇都係垃圾，不服來辯

班港女港豬崇韓但唔睇韓國電影
剩係睇韓劇同KPOP

你去睇下幾撚多鬼仔鬼鬼睇blackpink先行出黎柒啦

呃⋯⋯⋯⋯kpop已經有好多作曲同編曲班底都係美國人

Kingdom, 屌打95%以上美劇

咁快秒左樓主

Signal ...屌打95%美劇

韓劇，做唔到日美有主軸，每集單元式結構，睇得好辛苦

你地d中國人劣根性又出晒黎
大大方恭喜人
學習下欣賞人唔得既
永遠都要踩

樓主仲停留喺韓劇=來自星星的你
史上撇除啲on9愛情劇
有啲韓劇都好撚高質

未生
signal

講事實又係中國人劣根性
韓國戲一直都係留意開
因為真係幾高汁尤其推理同犯罪個一堆
劇呢兩年跟netflix咪出咗套kingdom囉
但大部份紅既都係啲on9愛情劇

你仲停留喺上世紀韓劇印象
你以為真係套套都來自星星的你，天國的階梯咩
人地呢十年進步大到痴線，已經多元化左好多，有線台拍左大把有深度劇集

請回答系列

咩類型都有，要溫情有溫情，要劇情有劇情，一年起咪出到幾套有質素，其實已經係亞洲最強

sky castle 未生 signal 請回答系列 金牌救援

Kpop好多作曲都係歐美嫁喎

Kpop依家係一個全球化嘅音樂一條龍產業

崇日毒撚：韓國音樂後勁不足，不出幾年會被日本音樂娛樂重新取代

attention seeker

我睇開美劇，無睇韓劇，但睇簡介都已經知韓劇好撚多元化

白頭山幾好睇

其實signal同隔世追兇幾似

voice！！！

Signal同Voice

不過愛情劇就真係不了